[發動技能] 我覺得我同神嘅距離近左好多

話說今日同個朋友去屯門行街
順便等埋兩個朋友再食dinner
我地喺starbucks坐左一陣之後打算繼續行街
然後就有3個女仔過黎叫我地2個試聽吓耳機

佢地話係佢地人手做 想我地俾啲意見
咁我一開始以為係咩ig shop啲店主打算賣定咩
同埋反正仲有個幾鐘先食飯冇乜所謂就話okay啦
點知佢拎個試聽用嘅耳機比我用 開始播聖詩
我就知仆街了

然後就開始sell話全部都係弟兄姊妹手工做blah blah blah
之後佢就問我地叫咩名 交換電話 add個facebook
我只係講左我個名
我朋友就俾佢add左fb但冇accept到
然後佢就拎左呢盒嘢俾我地2個 一人一盒

然後我就記得之前見過蘋果日報有報導過
我收到完全唔知俾咩反應好
唯有禮貌講聲thank you然後拉住我朋友走

打開係咁樣

用呢個耳機聽左一首3分半鐘長嘅聖詩
仲要睇埋官網...

我覺得我簡直係接觸到神
音質就...大家應該知啦 錫安劍咁出名